啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

啊！！

[img]

唉 屌

你又做乜撚

上course 自己好蠢 學極都唔識
同埋同男搭不到訕

未開學，咩course啊
踢波都搭唔到就算9數 合則來不合則去
毒撚唔需要為呢d野煩惱

唔想講太詳細 好多人有上連登
其實一年前嘅我好毒 但入左大學之後識左幾個好嘅男性朋友 而且上高登連登同過三個絲打一齊
本身自我感覺良好以為自己改變左 已經唔再係毒撚 甚至係champ 但今日回望返 雖然我宜家有女朋友 過得好幸福 但其實我仲係一樣咁毒 依然係不修邊幅 一樣唔敢行入Uniqlo 一樣係冇乜社交技巧

你食屎啦滾